抵制美心新活動！自修室 x 自由傾！

美心話支持警察
警察無做錯到

我明白美心苦心
都係呢排太少人
想旺下個場

今日起請各位請用盡美心空間
DSE學生溫書
大學生補習義教
朋友睇波吹水
乞兒無地方訓
都去美心集團
Cheap嘅乜都唔洗買
坐足一日
餐廳叫最平幾蚊果啲
坐足一日
不過可以先搞cheap嘅
最重要諗定有乜做
咪浪費時間人生係班柒頭到

坐坐下話唔定三大都有得你入

幾掂喎

你班連登仔成日屌我係Starbucks補習！！
你愈講，我就愈要做
吹咩

我要好似肥婆咁一間一間坐爆你

Starbucks

仲叫野食 學癈老 一人一張枱一杯水坐一日

義教team亦歡迎為環保出一分力
一杯都唔買
無人買
咪無人用飲筒！

都係，淨係收茶位

聽日集中銅鑼灣有無得諗？
以無買野為記認

呢幅圖幾靚，幾時貼堂

支那block左大班，名牌月餅佢食晒本身大班支那水貨生意，
依個月人地賺月餅條數都夠成年業績，
快餐Ｄ雞碎＄佢事實無所謂喇

和理非岩哂啦
党鐵又成日關站
坐到開站

starbuck傾project做功果聖地

傾保險、補習、讀書？去美心同starbucks啦！

聽日先試銅鑼灣fashion walk Starbucks
以無買野為記認
要等枱等有買野嘅
無哂位 去另一間

歡迎各區自由組隊
最重要係人多
建議唔洗迫 唔好搞到比正常更燥
因為原意係和平做對自己有意義嘅野

中環置地cafe landmark classic coffee

同意 今晚再推post

$55 加一 無限refill
只要入個陣佢冇同你還枱 可以一世都唔還

無錯啊
starfuck話要製造第三空間 所以由你坐
係街客會屌

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。

聽日先試銅鑼灣fashion walk Starbucks
以無買野為記認
要等枱等有買野嘅
無哂位 去另一間

歡迎各區自由組隊
最重要係人多
建議唔洗迫 唔好搞到比正常更燥
因為原意係和平做對自己有意義嘅野

另外 當日有夢發
有遊行就先做正經野先